有無人都係好保守？唔鍾意大庭廣眾好親密？

我平時見到啲人係街親密啲 我都會視線避開 我唔鍾意啲人係街邊咁親密 但我知無權理人 所以我就管好自己對眼。
咁當然地 我自己都唔鍾意係大仲庭廣眾咁親密 同女朋友出街 我諗住拖手已經好足夠 但佢好似唔太足夠。
我只要係有其他人係度就唔想做啲好特別親密既行為 例如攬攬錫錫咁。
我覺得呢啲野係要無人既地方先可以做 我知我無權理人 我亦都唔想理人 但女朋友成日叫我大庭廣眾攬攬 有無辦法可以解決？

就咁攬下鍚下無咩問題
但濕吻個D就緊係唔太好

巴打我同你相反
我連攬攬錫錫呢啲都覺得應該無人先做

咁你女朋友點樣拒絕你？我都想叫佢唔好咁做

大庭廣眾起碼扑野先正常

勇喎 唔驚比人告遊蕩？

利申 唔識野 唔知係咪告呢項罪

下 咪係咁縮 係咁避
咁久而久之 我都無引啦 就再無咁做

咁我又無咁做 唔會落佢面
不可能 我很愛我女朋友的